蝻亞裔

我想静静地搭個巴士個蝻亞裔戴住個耳機好似喇叭咁大聲，食個香口膠係咁jerjer聲......你隔離有人㗎